我係元朗人……

經過元朗一事
我情緒一直都好失控
每日撘車都會睇post睇到流眼淚
難過到連月經都唔準時

好憤怒點解屋企藍精靈仲話我地係抵死
好不解我地明明為全部香港人爭取緊自由民主，但要背負咁多罵名傷痕
又多幾個人企跳 氣氛好差

但最令我覺得驚嘅喺連登熱門開始出現極多三毛post
更令我難過係大家為入唔入元朗面發生分歧之後，無人記得721義士中彈，政府轉焦成功，焦點盡失

求下大家記得我地最終目標
撤回條例
雙普選
除消暴動定義
不再追究義士
成立獨立調查

連登越嚟越多三毛混入 唔好負皮唔好回應 唔好為一時之氣 同三毛嗌交完全係無謂之舉。

另外 其實一個真正支持呢場運動嘅人係唔會比呢次元朗鄉黑事件嚇走
雖然好難過 但都堅定咗我同身邊嘅人嘅決心
元朗事件應該係我地堅定決心嘅助力，而非義士既分叉路
今次呢場民主運動我地唔可以輸

作為一個元朗人
我覺得元朗事件得兩個選擇
一，和理非，世界會見識到真正嘅暴徒
二，冷處理，就好似政府一直冷處理我地一樣。只要政府搵唔到突破口，下次佢地行動升級，都會對我地文宣有利。

唔好話勇武，單單係警察偏幫鄉黑已經對我地極無利。元朗啲路，緊急起嚟外人好難一時搵到路走。
當聚集已經係罪名，我真係希望大家be water。唔好六點仲喺元朗。

sorry for 1999
我愛元朗
我愛香港

我難過到每朝都夢遺

光復香港 時代革命

都幾1999
不過同意今次唔應該用打人嘅心態為前提
自我消耗之餘 亦落入港共嘅圈套

好撚好笑？毒撚身邊無女人唔好出嚟柒
我個post好撚認真
完全無心情講笑

sorry
心情低落咗好耐
唔知點組織自己想講既所有野
怕一陣八點就比人洗走

邊一隻字見到我有笑？

五大訴求

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

每人每日要post一次
唔止連登， fb ig都要